是日宵夜 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

咖哩羊

死肥仔

屌你

又話減肥？

食宵夜會超肥

👍😭

好好味

冇魚蛋唔掂

有蘿蔔

執過一次 又變返咁

美宵